突發！港人有內地居住權

有3個條件
有住址證明
工作/讀書證明
居住6個月以上
獲發內地居民2級身分證

大陸人一早可以咁樣拎香港身份證，所以大家唔洗驚有下一步動作

居中權

2級 同 其他級 有咩分別？

不了

留名睇大陸話香港人有居中權 同樣地內地人有居港權

好似香港身分證 3粒星同2粒星咁

上面有冇公屋同綜援

移民去中國？不了

我地呢d高等民族，移民上去低等地方，仲要比錢買樓？你都神經

方便 遞捕

移民同流放唔識分?

主動流放上去？

要黎做乜9

香港樓買唔起 叫你返去大陸買

所以一向支持香港居民等級制

比你拎身份證 買樓住

有冇link 睇睇

搭高鐵可以唔洗換票直接刷身分證

有人唔做返上去做狗

大陸有公屋。不過俾特權人士拎晒嚟再轉租

大灣區

送就話者

自我流放

護照都唔洗直接返到去 仲有得上電視免費做影帝

成棟冧左就好笑

迫你做中國人都算，仲要二等

繼續做高等香港人

冇得上youtube，不了

咁150取消未，要團聚請死上支那國

愛黨愛國快撚d申請

移民去中國
再返香港做新移民拎公屋拎綜援！

獎勵雲咪話美國讀書個陣聽國歌會喊既
幾時返去大陸日日聽國歌？

內你老母閪地啊支那狗

廢中藍屍快撚啲返去你祖国嘅懷抱啦

二等居民同一等個啲有咩分別

我上支那一係屌大陸妹一係打大陸仔，無其它原因

啱啊 班地產商咪睇死你地唔會沖出香港 所以咪住劏房囉

留名等睇取代回鄉證

「內地」在邊撚度呀！
在木星紅班區呀！？

黃大仙
香港人一向可以係黃大仙果度住,唔明樓主發文做咩

有機會, 擴展全香港人都有

咁樣開放法
支爆真的近了

就好似700大跌前後微信都特別多優惠

再進一步融入大灣區

支那：你地可以黎大陸住 我地都可以...

以後d廢老話：你唔鐘意中國就走啦，唔好係香港 可以屌翻佢：你咁愛國躝翻北京住啦，二級中國人

好快會話整多張證好煩
HKID張chip會入埋cnid資料
之後都係煩，直頭取消HKID，（合併）做cnHKID
到時唔洗洗頭艇了
以上每個step10年左右，到時都2049 lu
大家都慣哂

二等公民身份證？

中國需要大家嘅資金
大家都是中國人
快點匯錢返去啦

好想佢地拎晒啲家產移民去支那

貼錢都唔撚去

盲都知係想坤香港人啲錢啦

有中国身份證嘅就算移咗民都要照交稅
人地趕住脫離中国籍 你仲撲埋去咁on9

同bno比較個陣冇得再屌呢個point

人地支那人搬錢出嚟，個人都走咗一半
依家開畀你香港人搬錢去支那仲想去住？

變做支那人？ 不了

支橪持啦

大陸有幾層樓果d咪發達
一定炒起晒

上到whatsapp youtube先講野啦

準備取消香港身份證

真正去做二級公民

巴打衰咩坐咁耐？
一百萬 成千呎？

藍屍／愛国者／五毛 机會來了

4-5線鄉下省城就得 2線 知唔知中國2線城市係邊d

一地兩檢 早有先例

快點叫班廢中廢老申請！！！

係咪即係以後團聚可以去中蟈，唔駛嚟香港

距離拆深圳河鐵絲網 拆羅湖關口
進一步成為廣東省香港市

昆香港人錢係old news
不過突然昆得咁急咪好似爆嘅先兆

魔鬼在細節
到時香港返工可能要交埋支那稅